# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
# imgradeone <imgradeone@outlook.com>, 2026.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-13 17:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-08 16:11+0000\n"
"Last-Translator: imgradeone <imgradeone@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://"
"translations.metabrainz.org/projects/picard/website/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: website/frontend/templates/base.html:7
msgid ""
"Official website for MusicBrainz Picard, a cross-platform music tagger "
"written in Python."
msgstr "MusicBrainz Picard 官方网站 - 使用 Python 编写的跨平台音乐标签编辑器。"

#: website/frontend/templates/base.html:11
#: website/frontend/templates/base.html:47
#: website/frontend/templates/index.html:8
msgid "MusicBrainz Picard"
msgstr "MusicBrainz Picard"

#: website/frontend/templates/base.html:21
#: website/frontend/templates/index.html:11
msgid ""
"Picard is a cross-platform music tagger powered by the MusicBrainz "
"database."
msgstr "Picard 是由 MusicBrainz 数据库驱动的跨平台音乐标签工具。"

#: website/frontend/templates/base.html:42
msgid "Toggle navigation"
msgstr "导航栏开关"

#: website/frontend/templates/base.html:52
#: website/frontend/templates/downloads.html:3
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: website/frontend/templates/base.html:53
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: website/frontend/templates/base.html:54
#: website/frontend/templates/quick-start.html:3
msgid "Quick Start"
msgstr "快速入门"

#: website/frontend/templates/base.html:55
#: website/frontend/templates/base.html:117
#: website/frontend/templates/docs/base.html:3
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: website/frontend/templates/base.html:61
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: website/frontend/templates/base.html:68
msgid "Help with translation"
msgstr "协助翻译"

#: website/frontend/templates/base.html:99
msgid ""
"Picard helps you organize your music collection by renaming your music "
"files and sorting them into a folder structure exactly the way you want "
"it. A variety of plugins are available and you can even write your own. "
"Picard supports a wide range of audio formats and can also lookup an "
"entire CD for you."
msgstr ""
"Picard 通过重命名音乐文件并将其完全按照所需的方式分类到文件夹结构中，从而帮助"
"您组织音乐集。 它提供了各种插件，您甚至可以编写自己的插件。 Picard 支持多种音"
"频格式，还可以为您查找整个 CD。"

#: website/frontend/templates/base.html:103
msgid "Chat with us: {url|Matrix, IRC, Discord}"
msgstr "跟我们聊天：{url|Matrix, IRC, Discord}"

#: website/frontend/templates/base.html:109
msgid "Useful Links"
msgstr "实用链接"

#: website/frontend/templates/base.html:113
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: website/frontend/templates/base.html:121
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: website/frontend/templates/base.html:125
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: website/frontend/templates/base.html:129
msgid "Shop"
msgstr "商店"

#: website/frontend/templates/base.html:133
msgid "MetaBrainz"
msgstr "MetaBrainz"

#: website/frontend/templates/base.html:138
msgid "Contribute Here"
msgstr "来这里贡献"

#: website/frontend/templates/base.html:142
msgid "Bug Tracker"
msgstr "缺陷追踪系统"

#: website/frontend/templates/base.html:147
msgid "Fellow Projects"
msgstr "相关项目"

#: website/frontend/templates/base.html:175
msgid "OSS Geek? {url|Contribute Here}"
msgstr "你是开源极客吗？{url|来这里贡献}"

#: website/frontend/templates/base.html:184
msgid "Brought to you by {metabrainz}"
msgstr "由 {metabrainz} 出品"

#: website/frontend/templates/base.html:189
msgid "Found an Issue? {url|Report Here}"
msgstr "发现问题了？{url|在这里报告}"

#: website/frontend/templates/changelog.html:3
#: website/frontend/templates/index.html:22
msgid "What’s New"
msgstr "新特性"

#: website/frontend/templates/downloads.html:7
msgid ""
"Picard is available for all major platforms. Just download and start the "
"installer. It's that easy."
msgstr "Picard 支持所有主流平台，只需下载并运行安装器即可，就这么简单。"

#: website/frontend/templates/downloads.html:10
msgid "Learn about the new features in Picard {version}"
msgstr "了解 Picard {version} 的新功能"

#: website/frontend/templates/downloads.html:16
msgid "Picard for <strong>Windows</strong>"
msgstr "Picard <strong>Windows</strong> 版"

#: website/frontend/templates/downloads.html:23
#: website/frontend/templates/downloads.html:101
#: website/frontend/templates/downloads.html:296
msgid "Picard Version"
msgstr "Picard 版本"

#: website/frontend/templates/downloads.html:24
#: website/frontend/templates/downloads.html:102
#: website/frontend/templates/downloads.html:297
msgid "MD5 Hash"
msgstr "MD5 哈希值"

#: website/frontend/templates/downloads.html:25
#: website/frontend/templates/downloads.html:103
#: website/frontend/templates/downloads.html:298
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: website/frontend/templates/downloads.html:26
#: website/frontend/templates/downloads.html:104
#: website/frontend/templates/downloads.html:176
#: website/frontend/templates/downloads.html:256
#: website/frontend/templates/downloads.html:299
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: website/frontend/templates/downloads.html:31
msgid "64-bit installer"
msgstr "64 位安装器"

#: website/frontend/templates/downloads.html:36
#: website/frontend/templates/downloads.html:46
#: website/frontend/templates/downloads.html:71
#: website/frontend/templates/downloads.html:81
#: website/frontend/templates/downloads.html:114
#: website/frontend/templates/downloads.html:124
#: website/frontend/templates/downloads.html:134
#: website/frontend/templates/downloads.html:145
#: website/frontend/templates/downloads.html:155
#: website/frontend/templates/downloads.html:309
#: website/frontend/templates/downloads.html:319
#: website/frontend/templates/downloads.html:330
#: website/frontend/templates/downloads.html:340
#: website/frontend/templates/plugins.html:71
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: website/frontend/templates/downloads.html:41
msgid "64-bit portable"
msgstr "64 位便携版"

#: website/frontend/templates/downloads.html:52
#: website/frontend/templates/downloads.html:55
msgid "Windows 10&thinsp;/&thinsp;11 app"
msgstr "Windows 10&thinsp;/&thinsp;11 应用"

#: website/frontend/templates/downloads.html:60
msgid "Microsoft Store"
msgstr "Microsoft Store"

#: website/frontend/templates/downloads.html:66
msgid "pre-release, 64-bit installer"
msgstr "预发布版 64 位安装器"

#: website/frontend/templates/downloads.html:76
msgid "pre-release, 64-bit portable"
msgstr "预发布版 64 位便携版"

#: website/frontend/templates/downloads.html:94
msgid "Picard for <strong>macOS</strong>"
msgstr "Picard <strong>macOS</strong> 版"

#: website/frontend/templates/downloads.html:109
msgid "macOS 10.14+ (x86_64)"
msgstr "macOS 10.14+ (x86_64)"

#: website/frontend/templates/downloads.html:119
msgid "macOS 10.12+ (x86_64)"
msgstr "macOS 10.12+ (x86_64)"

#: website/frontend/templates/downloads.html:129
msgid "macOS 10.10+ (x86_64)"
msgstr "macOS 10.10+ (x86_64)"

#: website/frontend/templates/downloads.html:140
msgid "pre-release, macOS 10.14+ (x86_64)"
msgstr "预发行版，macOS 10.14+ (x86_64)"

#: website/frontend/templates/downloads.html:150
msgid "pre-release, macOS 10.12+ (x86_64)"
msgstr "预发行版，macOS 10.12+ (x86_64)"

#: website/frontend/templates/downloads.html:168
msgid "Picard for <strong>Linux</strong>"
msgstr "Picard <strong>Linux</strong> 版"

#: website/frontend/templates/downloads.html:175
msgid "Distribution"
msgstr "发行版"

#: website/frontend/templates/downloads.html:181
#: website/frontend/templates/downloads.html:189
msgid "All distributions"
msgstr "所有发行版"

#: website/frontend/templates/downloads.html:183
#: website/frontend/templates/downloads.html:191
msgid "Instructions"
msgstr "说明"

#: website/frontend/templates/downloads.html:215
#: website/frontend/templates/downloads.html:228
msgid "latest package"
msgstr "最新软件包"

#: website/frontend/templates/downloads.html:216
msgid "read the FAQ"
msgstr "查阅常见问题"

#: website/frontend/templates/downloads.html:241
msgid ""
"In addition Picard is also available in the official repositories of most"
" Linux distributions."
msgstr "此外，Picard 还可在大多数 Linux 发行版的官方软件仓库中获取。"

#: website/frontend/templates/downloads.html:248
msgid "Picard for <strong>other operating systems</strong>"
msgstr "Picard <strong>其他操作系统</strong>版本"

#: website/frontend/templates/downloads.html:255
msgid "Operating system"
msgstr "操作系统"

#: website/frontend/templates/downloads.html:289
msgid "Picard <strong>Source Code</strong>"
msgstr "Picard <strong>源代码</strong>"

#: website/frontend/templates/downloads.html:304
msgid "tar"
msgstr "tar"

#: website/frontend/templates/downloads.html:314
msgid "zip"
msgstr "zip"

#: website/frontend/templates/downloads.html:325
msgid "pre-release, tar"
msgstr "预发行版，tar"

#: website/frontend/templates/downloads.html:335
msgid "pre-release, zip"
msgstr "预发行版，zip"

#: website/frontend/templates/downloads.html:354
msgid ""
"You can also view the latest Picard source code on {urlgithub|Github}. "
"See {urldev|Development} on how you can start contributing to the Picard "
"source code."
msgstr ""
"你也可以在 {urlgithub|Github} 浏览 Picard 的最新代码。查阅 {urldev|开发} 页面"
"以了解如何开始贡献 Picard 源代码。"

#: website/frontend/templates/downloads.html:361
msgid ""
"This page lists the most recent downloads. If you're looking for older "
"versions of Picard, {url|browse our FTP server}."
msgstr ""
"本页面展示最新版本的下载链接。如果你需要旧版本 Picard，请{url|浏览我们的 FTP "
"服务器}。"

#: website/frontend/templates/index.html:16
msgid "Download Picard"
msgstr "下载 Picard"

#: website/frontend/templates/index.html:25
msgid "Other Downloads"
msgstr "其他下载"

#: website/frontend/templates/index.html:30
msgid "Screenshot"
msgstr "屏幕截图"

#: website/frontend/templates/index.html:41
msgid "Multiple Formats"
msgstr "多格式支持"

#: website/frontend/templates/index.html:42
msgid ""
"Picard supports all popular music formats, including MP3, FLAC, OGG, M4A,"
" WMA, WAV, and more."
msgstr "Picard 支持所有主流音乐格式，包括 MP3、FLAC、OGG、M4A、WMA、WAV 等。"

#: website/frontend/templates/index.html:49
msgid "Comprehensive Database"
msgstr "全面的数据库"

#: website/frontend/templates/index.html:58
msgid ""
"Picard uses the open and community-maintained {url|MusicBrainz} database "
"to provide accurate information about millions of music releases."
msgstr ""
"Picard 使用开放且由社区维护的 {url|MusicBrainz} 数据库，为数百万音乐发行品提"
"供准确信息。"

#: website/frontend/templates/index.html:66
msgid "AcoustID"
msgstr "AcoustID"

#: website/frontend/templates/index.html:75
msgid ""
"Picard uses {url|AcoustID} audio fingerprints, allowing files to be "
"identified by the actual music, even if they have no metadata."
msgstr ""
"Picard 采用 {url|AcoustID} 音频指纹技术，即便文件不含元数据，也能通过实际音乐"
"内容识别信息。"

#: website/frontend/templates/index.html:85
msgid "CD Lookups"
msgstr "CD 查找"

#: website/frontend/templates/index.html:86
msgid "Picard can lookup entire music CDs with a click."
msgstr "Picard 能一键查找整张音乐 CD。"

#: website/frontend/templates/index.html:93
msgid "Open Source"
msgstr "开源"

#: website/frontend/templates/index.html:100
msgid ""
"Picard is licensed under {urlgpl|GPL 2.0 or later}, and is hosted on "
"{urlgithub|GitHub} where it’s\n"
"                actively developed by some awesome developers."
msgstr ""
"Picard 采用 {urlgpl|GPL 2.0 或更高版本} 许可协议，托管于 {urlgithub|GitHub}，"
"由一群优秀开发者持续参与开发。"

#: website/frontend/templates/index.html:109
msgid "Cover Art"
msgstr "专辑封面"

#: website/frontend/templates/index.html:110
msgid "Picard can find and download the correct cover art for your albums."
msgstr "Picard 能为你的专辑查找并下载正确的封面图。"

#: website/frontend/templates/index.html:119
msgid "Scripting"
msgstr "脚本编写"

#: website/frontend/templates/index.html:120
msgid ""
"A flexible but easy to learn scripting language allows you to exactly "
"specify how your music files will be named and how the tags will look "
"like."
msgstr "脚本语言灵活且易于学习，可让您精确指定音乐文件的命名方式与标签的呈现形式。"

#: website/frontend/templates/index.html:127
msgid "Plugin Support"
msgstr "插件支持"

#: website/frontend/templates/index.html:129
msgid ""
"If you need a particular feature, you can choose from a selection of "
"{url|available plugins} or write\n"
"                your own."
msgstr ""
"如果你需要一个特定功能，你可以从一系列{url|可用插件}中进行选择，或自行编写插"
"件。"

#: website/frontend/templates/index.html:148
msgid "v{version} for Windows (64-bit)"
msgstr "Windows (64 位) v{version}"

#: website/frontend/templates/index.html:153
msgid "v{version} for Linux Distributions"
msgstr "Linux 发行版 v{version}"

#: website/frontend/templates/index.html:158
msgid "v{version} for macOS 10.14+"
msgstr "macOS 10.14+ v{version}"

#: website/frontend/templates/plugins.html:24
msgid "Available Plugins"
msgstr "可用插件"

#: website/frontend/templates/plugins.html:30
msgid ""
"This is a list of plugins that are currently available for use with "
"Picard."
msgstr "此处列出了目前可与 Picard 配合使用的插件。"

#: website/frontend/templates/plugins.html:31
msgid ""
"The current release of Picard 2.x uses API v2. The older Picard 1.x "
"releases use API v1."
msgstr "当前版本的 Picard 2.x 使用 API v2。旧版 Picard 1.x 使用 API v1。"

#: website/frontend/templates/plugins.html:32
msgid "The table is generated from the data of our plugin {urlrepo|repository}."
msgstr "该表格使用插件{urlrepo|仓库}的数据生成。"

#: website/frontend/templates/plugins.html:55
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: website/frontend/templates/plugins.html:56
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: website/frontend/templates/plugins.html:57
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: website/frontend/templates/plugins.html:58
msgid "Author(s)"
msgstr "作者"

#: website/frontend/templates/docs/build-osx.html:3
msgid "Build on macOS"
msgstr "在 macOS 构建"

#: website/frontend/templates/docs/build-windows.html:3
msgid "Build on Windows"
msgstr "在 Windows 构建"

#: website/frontend/templates/docs/development.html:3
msgid "Developing"
msgstr "开发"

#: website/frontend/templates/docs/development.html:25
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: website/frontend/templates/errors/404.html:3
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 找不到页面"

#: website/frontend/templates/errors/404.html:6
msgid ""
"You don't have to worry, someone is working on fixing things as you're "
"reading this."
msgstr "不必担心，在你阅读这段文字的时候，有人正在努力修复问题了。"
